如果你呢刻坐係天台，我想你入黎，我地傾下計

我係P牌仔，睇咗連登好耐
從來冇諗過要講啲咪
但我真係好想求下大家
幾絕望都好，
唔好死，唔好死，唔好死
西藏咁多人自焚，中共開心都黎唔切
事情冇改變，仲惡化咗
呢個政權，唔係想解決問題
而係要解決提出問題嘅人

你依家解決自己
係幫緊個仆街政權

留返條命，日後可以做嘅有好多
真係擔心自己情況嘅
可以去下旅行先
連旅行都唔想去嘅
你可以離開連登fb蘋果動一排，休息下
做一隻快樂嘅港豬，食瞓玩屌休養生息
下次香港需要你嘅時候
就有多一個人可以出黎

了解敵人嘅心術，先可以打贏呢場仗
唯心必勝，我地唔好中佢地個心計
我好肯定，死一千人一萬人都好
政府只會開心，藍屍只會覺得你抵死
香港人，多一個唔多少一個唔少
死一個就用一個新移民補上
但真心愛香港嘅義士
就每一個都咁珍貴
唔好死，唔好死，唔好死